［光復秀茂坪］今晚要人呀！！

時間：7時半集合，8時出發
集合地點：曉麗苑排隊埸
遊行路線：
1.曉麗苑巴士站—》南村—〉秀程—》秀樂—〉秀商（暫定，視乎當晚人數決定）
目的：教育山區廢老/藍絲
衣着：black bloc

秀茂坪太多廢老藍絲

推呀

遲到既直接上秀茂坪商場

今晚要見到你地呀

幾時傾出黎, 咁突然?
有幾多人知? 連登仔唔係所有香港人
定係呀SIR你想我地連登仔去預約被捕?

連公海都無
光復, 主要目標係咩? 叫口號/ 針對咩建築物?
無目標, 就進退失據, 唔知點先叫成功當晚目標

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行，1930秀茂坪和你唱
8/11(Fri): 0700旺角和你返學，0745 港九新界和你返工，1230遮打快閃，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動，1400周日和你Shop，1400屯門大遊行
11/11(Mon): 0700十八區強制罷工
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

大家唔洗推

大機會伏

係街坊既未落樓行下囉 宜家唔係行街都犯法掛

推

如果今次都唔夠人1號可以退選了

大大力推

召集所有四順安泰安達寶達秀茂坪曉麗樂華翠屏人

甴近平

甴近平
街坊行街姐

食飽落樓

幫推

幫推10

你係自己區 tg 吹雞啦, 依到唔係大單野叫唔到人

張野powerpoint整？有別於其他文宣啵 唔似手足整
不推文回覆

必到

曉麗咁近狗屋 而且咁近popo宿舍
加上我可以話聯合好多姑娘老公都係popo

邊位手足係89b小巴站鳩airdrop

輕輕一推

塞爆商場

Push

支持支持！我會盡快到場

利申：秀樂樓巴打

巴打唔係咁自爆法

秀商安全無狗

密都唔加

怕咩 我都識你真人

今晚好熱鬧，區區都有活勭。

好多mon po狗的

開始叫口號了

好大聲